屌你老母雞盈

下下都話懷疑示威者 邊撚度有人示威著拖鞋架屌你老母

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

死黑警

聽日

懷疑正職是妓女的女主播

我都懷疑依啲大陸雞係同上司做愛上位

btw仲睇CCTVB

上次冰上曲棍球tvb 一路播住中國隊圍摳香港隊，條臭閪又係加句懷疑仆街

臭雞

條臭雞香港人？住邊

有消息人士透露 一萬蚊任屌

圍住架雞車

集齊晒啲料到時去將軍澳